屌那閪 吉野家有成58公司票 渣哥得3票

吉野家：58票
敍福樓：36 票
富臨：33票
Pacific bar: 11票
美心：7 票 不過篇文話因為搵唔到美心啲子公司所以或者有更多票睇唔到

渣哥：3票

以上未計飲食界個人票

多一個理由裝修同罷食why not